擇日

買左樓，知道要擇日拜四角同擇日入伙，但交吉要唔要擇日？好似冇聽過交吉都要擇日